其實一見到個個講契媽 ark實出事

無你地傻散接 跟風買入 邊得黎升咁多

空倉但發現樓主精神分裂

bin到

其實ARK算唔算新一代既龐氏騙局？

靠華爾街吹大自己名氣 引左好多傻散資金流入 做大自己隻ETF收管理費之餘 又推高旗下持股股價

然後每日公開自己既交易 引另一堆冇揸ARK ETF既散戶跟佢買 又係另一招可以推高旗下持股股價

由頭到尾 根本就只係一個要不停靠新資金入場先玩到落去既遊戲
一潮退 冇新錢入 就即時土崩瓦解

你查下個股ark持倉多極都係0.x%
靠佢同散戶根本對股價無咩影響
由頭到尾都係班大戶撚尻你地姐

還好吧 升咁多跌到80都正常

As of Feb. 22, 2021, ARKK owned at least 5% of a company's public shares in more than one third its holdings and at least 10% of free float in 10 out of the 55 companies in its portfolio.

佔ARKK自身好少 但佢買好多細價股 ARKK係好多呢啲細價股佔超過10%既大股東

我覺，買股黎講最好股價低過估值，但啲新資金湧入黎就要迫住要買貴貨，再加上日日出出入入啲交易損耗好多。
散戶某程度上有優勢過大型fund manager，始終無人迫散戶做買賣，等好機會先出手都得